美式幽默？有冇人解得明最尾嗰句？

I wrote that one too 究竟係咩意思？笑點喺邊？
我睇唔透

好多都好笑㗎

啲問題紙係佢寫
唔識

D名係佢寫
佢除左寫自己個名 仲寫埋RICKY MARTIN
但估唔到個DESCRIPTION 係講緊人地

即係個兜入面啲紙係個個都有份寫？
評論啲鬼佬覺得呢句好笑，但我完全唔明個笑點喺邊

呢段都好癲

兩pair人玩緊估明星

啲女寫左堆比男嘅估，開始計時

條友越玩越hi自爆埋自己係gay

但果個明星佢自己都有寫落去

算係某種自己比自己set up嘅 karma